[{"Autor": "\"REYES, Alfonso\" Pseud\u00f3nimo ", "T\u00edtulo": "Quinta variaci\u00f3n ", "Fecha": "16/8/1987", "N\u00famero": 276, "A\u00f1o": 6}, {"Autor": "ABC-Diario ", "T\u00edtulo": "Equipajes Ilustraciones ", "Fecha": "12/4/1991", "N\u00famero": 465, "A\u00f1o": 9}, {"Autor": "ADLER Stern, Eva ", "T\u00edtulo": "\u00bfQui\u00e9nes somos los jud\u00edos?", "Fecha": "25/9/1988", "N\u00famero": 334, "A\u00f1o": 7}, {"Autor": "ADRIANO, Publio Elio", "T\u00edtulo": "Animalia, vagula, blandula (Versi\u00f3n: Arturo Cant\u00fa)", "Fecha": 